比10億你 但一世不舉

扯唔起 但仲有性慾

制
唔制

on9

呃正皮 block

10億美金我肯
10億港紙不了

10M 都制

用1億醫返自己
Or 整條高科技假撚

WHY
雖然人生除左屌西仲有好多其他好重要既事
但男人屌西係最重要架喎

違反題目設定
犯規犯法